% !TEX root = ../MiG-19P.tex
\begin{emergChecklist}{Pitot Tube Failure}
	\observe IAS / Mach / Altitude / ARU-2V &  & MALF &  & -- & -- \\
	\hline
	Main PVD Pitot Tube Heat &  & ON &  & RH & -- \\
	TP-156 Emerg Pitot Tube Heat &  & ON &  & RH & -- \\
	\hline
	\observe Main PCD Pitot Tube &  & MALF &  &  &  \\
	\then Switch to Standby TP-156 &  & TP-156 &  & LE & -- \\
	\then\perform IAS &  & < 700 km/h &  & FLCS & FLCS \\ 
	\then\perform RTB &  & -- &  & FLCS & FLCS \\
	\hline
	\perform Approach &  & -- &  & FLCS & FLCS \\
	ARU-2V Control &  & MANUAL &  & LA & -- \\
	ARU-2V Setting &  & LONG LEVER ARM &  & LA & -- \\
	\hline
\end{emergChecklist}
